喂曱甴， 大帽山有人掛banner呀

咁大件冇人講
mon post 狗 上去fact check 下

手足，你地唔凍咩？

青山有港獨份子舉旗

成個山都文宣

鳳頂 大東二東都有呀！！！

靜

ok

靜啦屌
保護手足
拉+負皮

咁冇人講咪我講囉